re0個獵腸者算唔算吹大左

講獵腸 沙都子d手勢仲成熟

不要再講了

臘腸者

真 沖埋去揸佢對波 可能都唔發現

re0冇人睇 討論唔到

4熱

搞到主角死左幾次算係咁啦

主角lv1死幾次唔奇

次次獵腸都即死
應該腰斬完都唔會即死先叫有料到

沙都子好pro

天才

幼兒期 lv1

獵腸者 = 成熟期 lv99

有寒蟬嘅地方就有華甜

屌你老母劇透

不要post垃圾 謝謝

請尊重 謝謝

屌睇錯臘腸者

街邊呀婆